聖誕仲要返工訴苦區

24-26號都要返工，想同班fd去行山都唔得

阿爸阿媽都有得去浸溫泉，今晚仲要食自己，買個M記都要中閃光彈

5點先收工啊仆街

一日踩15個鐘頭，訓完覺再返過

利申：24-27號

24 25 收7 路過

今晚收十一點半路過

收11點 屌你老母呀